關於連登P牌 !!!

請問連登P牌 點先可以甩到？

跟成世

1年行為良好

等到中共收皮

無㗎啦打風都打唔甩